真係警惕大家唔好做厹🙄🙄

點解可以一日見到呢傳單兩次
究竟可以做厹做到咩地步先會比人咁講
其實我都覺得佢有啲可憐 但又唔知應唔應該同情佢好
希望佢下次唔好再犯 亦都警惕緊大家切勿狗公
我個時見到都o左 心諗點解佢可以咁柒
睇個樣先咁細個 就做到咁🙄

樓主扮乜感慨啫
你咪就係唱佢個條友

我只係發表下我當時嘅feel姐

因為我都曾經差啲做過狗公 好彩當時控制到自己如果唔係呢張傳單個樣就係我

我地連登毒撚想做都做唔到

貼佢上黎
格仔都冇幫人打個
叫做同情佢？
出色的演員

係咪你貼嫁 仲要而家放埋上網咁大仇口

正常人見到開個post名應該會係類似
「今日係狗鐵見到張咁嘅紙」
樓主 多左啦

頂係喎 我好似反而害左佢🤦‍♂️

唔可以係俾人屈？

我係因為慶幸自己嗰時冇做到狗公 因為而家知道左做狗公嘅後果

其實都有咁嘅可能 我冇幫佢打格仔係我嘅mistake 🤦‍♂️🤦‍♂️

邊度有寫佢做狗公

可能真係我gag錯個意思🤦‍♂️🤦‍♂️